有冇人同我一樣長期處於性慾低狀態

我性功能係100%，成日聽人講要戒丁，我連戒都唔洗戒，因為性慾都好低，長期都好似聖人模式咁，有冇人同我一樣

Same

利申：青頭19，無打5年丁

咁先正 將多d精力投放其他野到

試下睇基片會唔會有感覺d

你又誇左少少喎巴打，我都有打，不過唔會好密

你自己以為100%

好事

真事

5年。。。

我唔係gay，加上唔關gay事，係本身就性慾低

唉屌我開po你問我答算 雖然無人信

識到新女朋友都係咁？

可能係無性戀

有關某約炮網站疑問

無打到
精神上打足4日姐

我淨係拍過一次拖，初頭好正常，之後性慾愈來愈低，反應低左

生活壓力掛

係有唔少，好想回復番以前咁，依家好似冇左啲野咁

兩星期一次
係為左唔想谷爆

會唔會有抑鬱？

生活有壓力 但我諗又未去到抑鬱

五年無打J咁有無夢遺? 夢遺都無真係唔信

等我含射你

有

搵第二個啦巴打

Sosad

咁不如打J好過 夢遺又整污糟條底又煩

又未去到成日既 半年一兩次
我諗應該病黎…完全唔想打

無性慾其實仲會唔會溝女？

你點知佢仲用到

有夢遺應該用得 ？

又唔洗sad 連登有大把同志

會想又識 但唔會有咩邪念

我自己係專心做緊一樣野果段時間就唔會有性欲
冇野做果時先會多邪念

因為你係gay仍未察覺

same bro

想要同直仔玩 咁先正

你有冇咩改善方法啊 bro

無

我想問gay佬係唔係好中意將唔係gay嘅人變成gay佬

扯唔扯得起

你維持咗幾耐啊

扯得起，會丁點會扯唔起，只係個慾望好低

一開始的確係返工太攰又無心機。但之後工作改善左，但性慾都係持續低落

我又係喎

原來唔止我一個係咁

所以非洲印度愈窮愈多仔生就係咁解
悶無嘢做咪屌閪囉

應該係性冷感+性無能

係
I will try but not enforce

好羨慕啊

以前曾經係 可以成個中學都完全冇意欲打飛機
但自從19歲打左第一次飛機體驗過射精嘅快感之後就長期想要 拍埋拖之後日日都想扑

樓主係咪平時唔多得閒嘅人黎

我都係，好似長期唔需要仆野禁
反而我長時間都需要上連燈

自從同條女散左之後 真係連打丁都冇興趣

me
格梗打好似自己同自己交功課咁
扑野更加唔鐘意

樓主係咪毑型 勁瘦成日蘭花手嗰type

為打而打，半軟住咁射

曲線褸屌?

你feel錯
係後欄100%
前面50%

呢個正

無慾則剛

唔係唔郁就係好事
唔代表性能力100%

可女性激素多
就變乸型

有，打飛機都懶
依一排越黎越低，唔知點解
但見到靚女都會gup 下

好事黎。。

我同你情況差唔多 散之前日日想扑
散之後就淨係隔一兩個禮拜有性慾就打一打
費時太耐唔打會夢遺麻撚煩

冇女？

我都係喎
唔知係咪啲藥問題

有錢有性欲

證明個人比較理性，唔會用下體思考，

Same

利申：已戒2年

又唔係喎，我有時都好得閒架喎

樓豬性無能

Sorry，我肌肉型好揪得個隻

我想認真討論

肥？

我冇食藥喎，巴打食咩藥啊

睇醫生 正常2/3日點都會想打

咁睇嚟一係就係你問題，一係就你條女太唔吸引

而家23歲，由細到大都冇打過丁

你係做大事既人黎

我諗睇醫生都幫唔到我

依家淨係想攞番我嘅性慾

我一星期打三四次j

same 28歲
一個月打一次到
試過兩個月無打夢遺左
Ps A0 處

好想試下

你已經係聖人啦 我唔想變聖人啊

男性荷爾蒙偏低

Not a good sign

有咩解決方法

我係⋯20歲女 都係最近先開始自慰

會唔會係你性慾太低所以d女想同你分手？

點解你冇啦啦自慰，好奇一問

無啦啦關分手咩事

因為玩個交友app 識左好多性慾強嘅男人 佢地成日問我 我又好奇 咪試下

出黎做野之後少左打性慾大減

要睇醫生

咁你試完之後覺得點？

醫生可以幫到我啲咩

其實係幾爽 但唔爽嘅係俾人當性玩具之後拋棄我

邊個咁仆街啊

睇咗先知嘅喔，將問題講畀佢聽，睇下使唔使轉介其他專科？

啲男人囉 仲好講！

係咪你亂咁識人啊

所以而家唔想再識男人了 自己蠢夠了

咁又唔好咁講 仲有好男人 你未遇到姐

不如你介紹下

我自己

笑死 留個tg泥認識埋最後一個

好話 連登有冇得pm嫁

可能女人已經勾唔起你嘅性慾， 試下接觸大隻仔

@win3124 加我啦

冇啊 一係係到俾你 你搵完我我改名就得了～

男人都唔會 放心啦

本身想讚樓主
見到後面搵人交配

傾計唔得嘅？

借acct
我都聽過之前男朋友話冇打過丁
話扯咗就等佢慢慢軟就算

你男朋友會唔會呃你啊 想自己保持良好既形象

你都係唔打丁？

香港地好正常，除非你有家底

性慾又關家底咩事啊

冇錢冇高潮

用到隻狗咁仲有時間諗咸野？

做

我都喺... 飲埋酒落埋club啲女磨我我會行開，尤其而排大壓力

可以參考下
分證論治。

.命門火衰

症状：陽事不舉，精薄清冷，陰囊陰莖冰涼冷縮，或局部冷濕，腰酸膝軟，頭暈耳鳴，畏寒肢冷，精神萎靡，面色觥白，舌淡，苔薄白，脈沉細，右尺尤甚。

治法：溫腎壯陽，滋腎填精。.

方藥：右歸丸合贊育丹。

方中鹿角膠、菟絲子、淫羊藿、肉蓯蓉、韭菜子、蛇床子、杜仲、附子、肉桂、仙茅、巴戟天、鹿茸溫腎壯陽，熟地、當歸、枸杞子、山茱萸滋補腎陰，山藥、白朮健運脾胃。諸藥陰陽相濟，可達到「陽得陰助而生化無窮」的目的。尚可加黃狗腎、鎖陽、陽起石等以增補腎壯陽之力；加龜膠，與方中鹿角膠同用以補腎填精；加砂仁、陳皮以防諸藥礙脾。

.心脾受損

症状：陽事不舉，精神不振，夜寐不安，健忘，胃納不佳，面色少華，舌淡，苔薄白，脈細。

治法：補益心脾。

方藥：歸脾湯。

方用党參、黃芪、白朮、茯苓、炙甘草健脾益氣，棗仁、遠志、桂圓肉養心安神，當歸補血，諸藥合用，共奏益氣補血，養心健脾安神之功。

.恐懼傷腎

症状：陽痿不舉，或舉而不堅，膽怯多疑，心悸易驚，夜寐不安，易醒，苔薄白，脈弦細。

治法：益腎寧神。

方藥：大補元煎．

方中熟地、山茱萸、杜仲、枸杞子益腎，人蔘、當歸、山藥、炙甘草補益氣血。可加棗仁、遠志養心安神；因恐則氣下，還可加升麻、柴胡以昇陽。

.肝鬱不舒

症状：陽痿不舉，情緒抑鬱或煩躁易怒，胸脘不適，脅肋脹悶，食少便溏，苔薄，脈弦。有情志所傷病史。

治法：疏肝解郁。

方藥：逍遙散。

方中柴胡、白芍，當歸疏肝解郁，養血和血；白朮、茯苓、甘草健運脾胃，實土御木。

另可加香附、川棟子、枳殼理氣調肝；補骨脂、菟絲子、枸杞子補益肝腎。諸藥相配，共奏疏肝解郁、理氣和中、益腎助陽之功。

.濕熱下注

症状：陰莖痿軟，陰囊濕癢臊臭，下肢酸困，小便黃赤，苔黃膩，脈濡數。

治法：清熱利濕。

方藥：龍膽瀉肝湯。

方中龍膽草、黃芩、山梔、柴胡疏肝清熱瀉火，味苦堅腎；木通、車前子、澤瀉清熱利濕；當歸、生地養陰、活血、涼血，與清熱瀉火藥配伍，瀉中有補，使瀉火藥不致苦燥傷陰。會陰部墜脹疼痛，小便不暢，餘瀝不盡，可加虎杖、川牛膝、赤芍等活血化瘀。

若症見夢中陽舉，舉則遺精，寐則盜汗，五心煩熱，腰酸膝軟，舌紅，少苔，脈細數，為肝腎陰傷，虛火妄動，治宜滋陰降火，方用知柏地黃丸合大補陰丸加減。

未玩過啲好玩嘅女？

未啊 我又唔係會去玩女個啲人

btw如果你真係性功能正常
你一個月內無打丁 無扑野
應該會有1—2次夢遺

諗起我個fd同條女一齊住
條女晚晚要
如果第二日放假前一晚仲要黎2-3次
好似交功課咁

樓主自己搞掂唔該

食到你由好奇變例行公事，到時真係有樓都冇高潮

曲線求J圖

完全冇感覺 0作用

你係咪成日做長時間帶氧

睇淫野冇反應？
見到大波唔會想夜晚打？

都有，又唔會話因爲大就想打喎

咩料啊，都話左我唔係gay

真心唔正常
一係本身性能力低

我都唔知自己正唔正常啊巴打

試下打多啲 睇下有冇野出

我都係咁樣 女朋友成日話想搞 我都無反應
已經兩個月無搞 成日比佢乍型
利申 行埋左年半

巴打個人係咪冇乜動力好撚頹啊
係嘅諗下有咩辦法改變下心情搵下人生目標好 想做嘅野又好 令個人對生活有啲動力啦

利申 早幾個月因為某啲野個人好頹好大壓力都好似巴打咁